[
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『نويل』*",
      "response": "ن و ي ل"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『استا』*",
      "response": "ا س ت ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايرين』*",
      "response": "ا ي ر ي ن"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『لاو』*",
      "response": " ل ا و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايس』*",
      "response": "ا ي س"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『نوبارا』*",
      "response": "ن و ب ا ر ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『』*",
      "response": "استا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايتاشي』*",
      "response": "ا ي ت ا ش ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『لوفي』*",
      "response": "ل و ف ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『نامي』*",
      "response": " ن ا م ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ويليام』*",
      "response": "و ي ل ي ا م"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بوروتو』*",
      "response": "ب و ر و ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ساسكي』*",
      "response": "س ا س ك ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『مادارا』*",
      "response": "م ا د ا ر ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『توبي』*",
      "response": "ت و ب ي"  
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『اوبيتو』*",
      "response": "ا و ب ي ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『اسونا』*",
      "response": " ا س و ن ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كاكاشي』*",
      "response": "ك ا ك ا ش ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بولاف』*",
      "response": "ب و ل ا ف"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كونوهامارو』*",
      "response": "ك و ن و ه ا م ا ر و" 
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كيريتو』*",
      "response": "ك ي ر ي ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كرولو』*",
      "response": "ك ر و ل و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『فيتان』*",
      "response": "ف ي ت ا ن"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كورو』*",
      "response": "ك و ر و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『سيباستيان』*",
      "response": " س ي ب ا س ت ي ا ن"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『غون』*",
      "response": "غ و ن"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كيلوا』*",
      "response": "ك ي ل و ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『لوفيتارو』*",
      "response": "ل و ف ي ت ا و ر و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『اوتشيها ساسكي』*",
      "response": "ا و ت ش ي ه ا س ا س ك ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『 اوتشيها مادارا』*",
      "response": "ا و ت ش ي ه ا م ا د ا ر ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ناميكازي ميناتو』*",
      "response": "ن  ا م ي ك ا ز ي م ي ن ا ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『شيسوي يوتشيها』*",
      "response": "ش ي س و ي ي و ت ش ي ه ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『هينامي』*",
      "response": "ه ي ن ا م ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『هينا』*",
      "response": "ه ي ن ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بياكوغان』*",
      "response": "ب ي ا ك و غ ا ن"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『هيناتا』*",
      "response": "ه ي ن ا ت ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايرو』*",
      "response": "ا ي ر و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كاغويا』*",
      "response": "ك ا غ و ي ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كانامي』*",
      "response": "ك ا ن ا م ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『تسوموغو』*",
      "response": "ت س و م و غ و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بيتو』*",
      "response": "ب ي ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كايتو』*",
      "response": "ك ا ي ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كيد』*",
      "response": "ك ي د"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كيلر』*",
      "response": "ك ي ل ر"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كورو سينسي』*",
      "response": "ك و ر و س ي ن س ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『تاتسومي』*",
      "response": "ت ا ت س و م ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كارلوس』*",
      "response": "ك ا ر ل و س"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بولات』*",
      "response": "ب و ل ا ت"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『تسوباسا』*",
      "response": "ت س و ب ا س ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『هيوغا』*",
      "response": "ه ي و غ ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『نيجي』*",
      "response": "ن ي ج ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『توكا』*",
      "response": "ت و ك ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايليينا』*",
      "response": "ا ي ل ي ي ن ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『توغا』*",
      "response": "ت و غ ا"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『توايس』*",
      "response": "ت و ا ي س"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『اياناكوجي』*",
      "response": "ا ي ا ن ا ك و ج ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『شادو』*",
      "response": "ش ا د و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『جينتل』*",
      "response": "ج ي ن ت ل"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ماين』*",
      "response": "م ا ي ن"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايلي』*",
      "response": "ا ي ل ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايري』*",
      "response": "ا ي ر ي"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ميليوداس』*",
      "response": "م ي ل ي و د ا س"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ايليزابيث』*",
     "response": "ا ي ل ي ز ا ب ي ث"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『』*",
      "response": "توميوكا "
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『غارا الصحراء』*",
      "response": "غ ا  ر ا ا ل ص ح ر ا ء"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『دانافور』*",
      "response": "د ا ن ا ف و ر"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ناغاتو』*",
      "response": "ن ا غ ا ت و"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『غارا الرمال』*",
      "response": "غ ا ر ا ا ل ر م ا ل"
  },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『توكيتو』*",
      "response": "ت و ك ي ت و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『كونان』*",
      "response": "ك و ن ا ن"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ياهيكو』*",
      "response": "ي ا ه ي ك و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ناغاتو』*",
      "response": "ن ا غ ا ت و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『غيو』*",
      "response": "غ ي و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『توميوكا』*",
      "response": "ت و م ي و ك ا"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ميتسوري』*",
      "response": "م ي ت س و ر ي"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『رينغوكو』*",
      "response": "ر ي ن غ و ك و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بوسكي』*",
      "response": "ب و س ك ي"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『يوسكي』*",
      "response": "ي و س ك ي"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ماكومو』*",
      "response": "م ا ك و م و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『سابيتو』*",
      "response": "س ا ب ي ت و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『زينو』*",
      "response": "ز ي ن و"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『فانغ』*",
      "response": "ف ا ن غ"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『بانغ』*",
      "response": "ب ا ن غ"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『جوكر』*",
      "response": "ج و ك ر"
   },
  {
      "question": "*فكك هذه الكلمة ياورع 『ميناتو』*",
      "response": "م ي ن ا ت و"
}
]
